Samsung s7 recovery booting

是咁的..我老豆部s7唔知佢㩒錯咩制，入左 recovery booting個畫面，以家個情況係幾秒閃一閃畫面，左上角show左 recovery booting，中間有 samsung logo，㩒咩制都無反應，試過㩒 音量鍵+power+home，都唔得，有無巴打可以教下小弟點做?

push

Push

提你交會費

入唔入到download mode？入到就用odin刷